未瞓嘅咪入嚟傾下計囉(329)

HI

2

3

4

6

操你媽 甲由

招女友 pmpm

粉粉終於開到

燃起愛戀似烈火 願與你不顧後果

Sor

好想唱K

感情戲

約 我都好想

哈利路亞 chance!

點先可以做到埋b女朋友

pmed

pm左
唔覆

你係心事

型南黎架....

我第一個ex 我同佢分咗手之後佢每一次同一個女朋友分手佢都會搵我呻 直到有一次我頂唔順唔想再聽佢講啲情史 冇覆過佢機跟住佢用佢同事嘅電話打電話俾我喊住同我講你做咩唔覆我機

係咪真先

我愛你

CLS BOY

正解

@楚b

cls水泡？

我已經食飽飯點解雙腳都係成日無力 屌

做咩

佢講過其實我好好係佢親吳起我

屌你老母

咦有啲大聲咗添

咳咳

屌你老母

埋b 我愛你

對腳未食飯

潛完水返上嚟新post今次係三分鐘

腳仔軟

cls

搞唔掂
你好fun

叫佢收皮

why

@幸幸

走晒音

Lol

魚魚做咩樹

歌黎
以為你會接

我已經扑左佢

做咩笑我

旺角卡門

這是甚麼？

想做你女朋友

依張都想Dave

點食

我女神

打個卡

識野

我知啊google左
依首未聽過梳利

排隊未

pepe....

哈哈哈哈哈

咦有啲大聲咗添

咳咳

哈哈哈哈哈

鬧嗰啲on9仔
不過好夜喇 唔可以嘈住人訓覺

你是24碎boy又唔係心事

Save

塞落碗飯到 佢識自己食架啦

古德

唔同痴線女人爭 比返你

油油

Yo

打下你

邊個恰你 打！

都畫得唔好

啱先問佢點解會咁

RIPe

唔緊要 以後我陪你聽更多你唔知道嘅歌

你扮少女

On9到極至

我想做啊

畫得唔好

佢趕你走啦仲留喺度

好得意喎

真

成日都爭個幾分鐘

Why

好難畫

佢地恰拳b同咩妹

柔公主都敢打 你一世冇運行

你正囉

乜事

真心 可以介紹多幾首比我聽
我分分秒秒都聽緊歌

行開啦你

情歌

要側面先有神韻
但係都似

公主要祝福了

我不配被愛

你做乜講乜字
要講咩

啱先傾完電話 佢話沖完涼打返比我
btw邊似得你咁多絲追

小妹真係少女

你寫給我 我的第一首歌

食飯啦你

多多支持

要苦練了

想識少女

咩咩咩

你做過咩舔

好可愛

為左佢我會保住條命

放棄佢啦

好可愛saved

推⋯
無人識咩

假

點樣楚楚
有冇少少心動

收唔到

你識柯屎 少女唔柯屎㗎

舔

個個都識 係冇人想覆你

乖 啲狗由我來殺

0/10

求婚大作戰嘛
岩岩miss左 我一定會覆你咖

食蕉啦你

梳 我走 無你咁受歡迎

有！
我！

盡緊力啦

敏
好好聽

歌呀
心動 聽呀

無心情咪用乜字

Diu
呢獲野係我唔岩既

佢成日攻擊我

媽咪唔好走呀

俾你傳染咗

典型小學g

仲有無人想我畫野

你以後都唔係孤軍作戰啦
有我！

唔好係樹扮可憐

落刀為你好 得不到分數

早你個晨

心事巴洩

我請你唔好再五十歲係樹扮可愛

畫我畫我

依首我有聽喎
好讓你明白 我心動的痕跡

力

掰鳩

晚你個安

畫屎

粉粉 可摸耳攬你

靚女絲打

正有此意 比個五我

我

你想我畫咩！

畫我

yaaa終於

a各位大大，安安

Good decision

收啦

同我嗰個一撚樣 佢話我日久生情

你想我畫咩～～

望下佢都覺得你溝緊佢 比signal佢啦

佢瘋狂FF

真埋埋 我驚

有你想像中既我
係咪太難

你想我畫咩～～～

改左名喎

屌

🖐🏻

吉吉

魚b

師傅！

會
有無方向
例如特定既野

我鐘意頭幾句

有多久沒見你 以為你在那裡
原來就住在我心底 陪伴著我的呼吸

小埋

腦魔

捉！

糖醋魚
魚之類啦

我唔夠佢嚟

徒弟仔

Cow我！

刀甲

咪係 收啦！

正唔正

好似好耐冇見

day3

依首好特別
一開頭已經好好聽 好入耳

咁下一個先
我諗唔到住

魚

試下先

辛苦了

WTF?

好～～～

想你內疚

名做咩

我地圍爐

好

做咩事

支持肚都大埋

冷手打個熱飛機
呢句嘢係邊個講的

有冇攻略

（唔比心事巴reply)

咩哥

你

幾時先放得低呀

真
大家dse加油

Meee

邊個係心事巴？

笑死
敏b

咩妹

2020dserrr

連豬都得架

Sorry

再pm你

乖啦

你個個對你日久生情？

唔好同我爭

有
講句 我 願 意
你就爆機了

你？

我愛人

幸b唔係可愛 係靚

葡萄

我潛個靚水先

以為自己慢慢Move on緊
瞓個教發個夢又打回原形...

當然可以

yup

嘿嘿

粒U

我冇乜動力溫
睇到香港咁

每日任務

唔係囉

不要著燈，能否先跟我摸黑吻一吻

你唔愛我？

唉

埋B

我嗰陣連續10日都發佢夢

我都冇

我都係 呢個禮拜進度停頓曬

加油加油
我retake 的

做得好

點解又多咗個

你好

你唔記得我？

我成個星期因為睇新聞都送咗兩科midterm grade走

記得！

再打卡

吉仔

啱呀你condom嚟

一日溫到一個鐘已經算好好
好羡慕d不問世事嘅人

我真係急屎

唔熟 唔講住

唔係 本身我唔鍾意我依家哩條女 但因為我哋傾多咗計 我開始對佢有feel 所以佢就話我對佢日久生情

Yo again

大家咁話

有咩隨便同叔叔講

再打你

粒腰
粉粉你幾歲其實

負完負就算

on9先上心

幾個月都係咁由六月考緊試開始

氹你入踏 不過傻閪先入

張卡好痛

我明

有無人可以教我點溝仔

好我放棄

唔好再諗咁多啦
都話技巧黎 鳩up咖

你唔係少女

兩樣都唔係

首先你要搵個好仔先

比你練習？

少女唔痾可以急

順其自然 啱feel就去馬

幾時先要講

最近都夢見佢兩次 好辛苦

埋埋到底邊個係心抱仔

早知上年入u算
Retake 已經唔知成唔成功 仲要而家咁

都冇咩講了
掛著佢放唔低放吓負再上路

可以

想你

咁幸b好似地球咁
好有吸引力

等我carry 你

試下cow我

我奶奶你又唔記得我？

教你溝女

分咗幾耐

時候到就自然會講

喂 靚仔 受唔受cow！

Me都係

其實平時都會夢到佢嘅 係今次太真太有希望

唔受 我有楚楚了

媽媽睇得好開的

你又放唔低邊個 定純粹鳩up

一個幾月啦

又叫我cow你

到啦

我我我老人痴呆

你幾多號
我25/10

伏人既？

加油加油

一次係復合返 一次係同佢玩得好開心
屌真係太美好

未啊

邊有咁直接咖
唔通我直接講
喂 靚女 受唔受cow 你就受咩

又多對

醒目呀記得

乖

希望你早日好番啦，我都好明嗰種感覺

所以咪叫你地教我

仲係單身狗

我早啲 我9月最尾

醒返嗰種空虛同失落...

多謝靚女絲打
你都要加油

係！
就係要比你見到！

印象中你成績應該唔差
唔洗咁驚
我驚d

未訓嘅咪入黎9up下囉

知道了

多謝

玩我感情

努力搵緊動力

幾時先到

9月too

鬼叫你係毒撚咩 預左架啦

冇咩溫過
成績唔係好

好洩啊

Cow我 立即脫單！

未訓嘅咪入嚟叫下春囉

無人知

你都有份玩我

絕對係 唔知佢地飲咩奶大

嘩 diu
說話就唔係咁講既

又曳又溫柔 依家唔cow更待何時！

搞唔掂 我買藥比你食

不要再說了

都話你就係仙丹

齊齊做叫春師

苑瓊丹

咁我係乜

頂

架架

梳

係我心中就係孫藝珍了

你今日食左屎撻未

我d數好多唔記得
你好似係女校？ 女校唔會差得去邊嘅

要睇咗北方定南方先 南方我哋叫開做農夫

唔食了 無心機食了

我中意朴寶英多啲

你有敏敏

做咩啊

繼續推柳仁英

嘢可以亂講
屎唔可以亂食

我都鐘意 真係咁岩我琴晚發左個春夢係朴寶英

朕比啲溫暖你

架架首選
無應承佢

著多件

楚楚英明

姐姐

一日cow唔到一日都無心機eat了

他的手輕撫過楚早的臉
觸著熟睡中輕閉的雙眼
手背上落了一點一滴的淚珠
滾落時化作珍珠
落地帶點清脆的聲音
喚醒了她
一睜眼
卻是獨自一人

係長腿御姐

頂 有冇咁岩
朴寶英太可愛了

咁多位 er...大家好

咁drink啦

叫乜春天

死了

飯

洗乜講

先生早校長早各位早

你問架架

夠唔夠暖

怎麼可以吃兔兔？

好oldschool

Twins首歌

飯飯好

飯飯

我都唔知點解
我的冤鬼女友果個樣出黎同我行街

佢依款都正

飯！

首歌都唔知幾多year前

問愛戀易學難精 可否惡補

Yes

媽咪

雙眼離不開佢條腿

做咩要問佢咩事

食藥啦

咩咩好

土仔好

嘻想你

可以ar

白滑

我都係

你比我食

AB君誰又會待我最好 談情可否當代數

比你溝佢

想食嘢了

佢個樣靚得嚟又好有女人味

唔要 我要你cow me

未沖涼⋯

又成人台？

咁就好

幸福傷風感冒素？

講吓腿啫

俾你發現左

走了 btw可能以後少上水

仲有邊個 求推介

8+9全面上線

你等下

唔想上連登了

不是不是

Why!

我日日問

快

唔知點解今晚十點幾就眼訓就去左訓
訓到1點左右先發現自己未沖涼
好彩岩岩沖完

我係屎

I will miss u

一樣食

好la

We will miss you so much

I give up

幸仔

粉粉

睇下點

haha，太累了，辛苦晒

韓妹唔熟

做緊咩呀

咁夜仲係街唔番屋企？

聽日要去驗眼

我成日都係咁
多數咁訓唔會訓床
訓梳化
我2:00沖！

咩事

痴線佬

鑽石與黃金 都不及我一片真誠與真心

奇仔

我肚餓我要食嘢

比次機會啦

愛得痴了線

中唔中意黃敏奕

真！

我訓床

好舊啊！！！！

?

激死我

照舊

沖完涼 而家坐係sofa度禁連登

廢時整污糟

好笑添

我既寫照

咁夜食咩

師傅敏仔係痴線佬

肚餓

巧！

點解呀

唉你話點就點好啦

掂喎德叔

終於有第二個痴線佬

好猥瑣個樣呢

我都係
唔沖涼唔會上床

茅得解

愛情本來就係呃呃氹氹

咁cow我啦

加一

第一個係你？

床始終舒服過sofa，我就唔理咁多，直接上床訓

你依然係唯一一個痴線婆

好靚

唔係敏b咩

7仔叮叮

我問心冇呃過人...

我唔識畫畫 照住畫架咋
btw is me

見到你就肚餓了飯飯

咁真

@感情台絲打

清純妹妹加長腿

料料好正常的

比人呃就有份 屌

或者訓妹妹張床⋯

亂咁下承諾都係呃

猥瑣

有咩食

你食屎撻

嘻嘻

楚

梳化都唔錯架

呢個世界，你唔呃人就人呃你

巧打耳

爾爾

好衰呀你
訓我果張算啦

唔係呀我唔痴線架

我都唔知

正評！

想覆返你地先
唉 我都唔知 唔識面對佢

唔制

好似你個個呢

@魚魚

變左人妻啦

唔聽話

食緊士多啤梨味pocky

真
攬？

又要正評

係喎 試下畫先

我我我要

下次試下

但係佢個樣唔襯佢條腿

好 剩係比你叫

多謝楚楚

好鬼正好得意

一齊

呃唔落人啊

食日式芝士蛋糕

會咩 我覺得佢好靚

楚b

你咁瘦食多啲好

睇緊直播

Cow左我就聽話了

屌七仔有個電腦瞓咗係張枱度 搞到我要出去食

畫得幾好
攬吓啦

些牙啲俾我丫

爾爾唔錯
我諗起哈爾

對住黎畫

好期待

你好勁

真心換嚟傷害

你地好真

我要入會做fans

你有咩可以食

佢個樣似係d矮番少少嘅女仔，佢係靚不過只係感覺上佢個樣唔match咁高

覺得近視又深咗

呢個真

料料想要咩～～～

係係係

咁夜食蛋糕會肥

咁你唔聽話啦

連登豬

我黎搵你

哈哈

有咩直播

我食好多野

你唔好咁得戚

聽日睇show好開心

咩咩

正評咗

點呀

都係對住黎畫

有個電腦？？？？

浮仔

暫時未有喎

我唔理的

冇咁做過

都好勁
我個啲真係。。。

咩show

試下先～

My little airport
無乜人識

癲佬

我無得同個fd睇了
所以都唔去了

我都唔係好好姐

我係會長

蘋果live

公仔麵 但唔想食...

我好想做哈爾
但無呢個能耐

你吸收唔到 嘥哂

奇

無人入

我都應該係

好高汁

你又真？

咁唔岩規矩咖喎

float son

沙hall?

唉 冇事嘅

ee

最主要想換眼鏡
換走毒撚眼鏡

哈爾
好中意好中意
你做爾爾都好

你一定好靚女

認輸未

有靠山

好呀

咁要繼續餓

德伯

就嚟兩點了

對啊企位

珍珠都冇咁真

飯飯唔喺到你就知死

屌你臭浮死左去邊

唔係

你話之後會搵我

我會努力招生！

今次真係駁唔到啦

Sorry我毒撚戴咩眼鏡都係毒撚

Nooo

你有咩食呀

傳銷

關你屎事

男女都對佢有興趣

想識佢

你又點真呀

掛住你

好中意
今次係催淚的滋味

咁吸引得唔得架

呵呵

得芝士蛋糕 唔係就要自己煮

火炭niki

咁你一定好痴線

唔係
我真係好柒的

假 我食得慢 消化晒

我Google左
原來一對組合黎
但我未聽過

幸b好靚女

想要sp

要冇人信了

咁點解咁瘦

K同學

女人搵我喎

有pepe護士仲想要sp

名名

你太正

唔信

Like mebut me real ugly

可能係

你兩個都係pk9

唔得咩

niki嗰隻碟都幾好聽

咁食cake

佢哋啲style都唔係主流
不過我好中意

係就唔會a0啦

食杯雪糕

可摸耳做你心目中嘅哈爾

Go

好真囉

無辦法了 我永遠都要輸比你的

等下起身食

媽咪女神就fced

太多5毛

關我咩事

我覺得我真係好會撩喔

唔係你點食咁多女

我信你 我係諗著等你講你點真心換嚟傷害

幾乎首首都好聽
驗孕的下晝 麥記的最後一夜 下亞厘畢道
我成日都覺得佢啲詞同新詩無分別
意象用得好好

點呀痴線佬

你仲有幾多貨

你罩佢

想食呀

到時見到就知我好柒了

搞唔掂有冇保安

但係佢d歌名好鳩

多到你cow到我為止

係
我要保護料料

料料做左你媽咪？

保安都係我

痴線婆！

save

痴線 邊有

媽咪
遲啲出嚟見面你就知道了

鼓掌

食飽飽

多咩謝 傻

佢咁痴線點生我咁醒目

小小啦 有反差
林阿P

冇 得番一舊 些牙唔到比你

你食咩飯

買，有時五六日有100元5杯

壞人2.0

我唔信

愛你

依家食！

壞人3.0

首先 你唔會見到我

攻陷你的西

最後一幅圖

你又見過？

我經過啱啱見到你

咁你要用一生黎驗證啦

描述一下

基路仔

番到屋企食！

又唔share啲俾我食

你問下其他人
或者追下po

我試下

黑拖鞋

save低佢先

我唔喺香港

球證 旁證 加上主辦 足協
都係我既人 你點同我打啊

衰人

唔敢了

百變小櫻 magic card

盡左力

你⋯⋯醒目！？

痴線佬！！！

你食糕碎

尼快回火星處la
地球很威閃

等被攻略

多謝熊仔
用嚟做tg icon得唔得

兩點了
有冇人知要做d咩 冇既我一陣再問

沖涼

我開左330

依啲就⋯
都係聽返hey hey baby
依首好鬼sweet 聽到糖尿

你就痴線 我咁醒目

媽咪，好勁！
諗起少林功夫

梵高個fd

呢位同學 好醒目

唔使見都知道啦

鬥長命

我知
夠鐘提醒媽咪去沖涼

我肚餓！我食曬

叫媽咪沖涼

脆b你幫佢

支筆無晒墨水 畫得好樣衰

點解

10/10 永遠支持畢仔

唔信你

盲盲！！！！

Po啦你

離席抽一根煙，第十支煙

你乖啦

痴線婆

無啦 支筆無墨

想

@媽咪 去沖涼啦

光脫脫了

沖涼！

一齊！

敦倫

咩料啊？

你...唔同意？

1001

Join

我啦啦隊嚟

對面巴士站

唔知你講咩

好肚餓呀 有嘢食未

我會贏

睇咗喇？

都好呀

玩埋先沖

交比我

未呀，等多陣拉

未

ok you win

我係巴士總站嗰間

Miss you

最緊要你開心

1001 是我的

都照po

Bb